屌你老母,香港邊到仲有口罩賣呀

得返4個

有，高價啦

連登狗： 賣到1萬蚊一個都冇人逼你買啦，自由市場

冇 唔好出街

上網訂定午餐肉，唔出街一排，捱過就無事

重有23個夠頂過年
50個無咩用既9010

老母做診所

唔出街

relx beauty shop keep住會有
ig shop
不過好快賣哂同有時有啲貴
whatsapp入貨

利伸無幫襯過 純粹見佢不斷係日韓入貨有得賣

本身想買但入唔切數
依家轉左另一種貨都唔平

樓主真係無既話可以試下

依家周圍去買口罩

得20個

荃灣有，$150 = 50個

其實好多地方都有
係睇幾錢姐

樓主邊區人。。。有幾區區議員派口罩儘量R幾個頂住先

喺部份公立醫院裏面有啲賣病人用品嘅舖仔
前日買到，50個115蚊
一人限買一盒

MK...

150 50隻ok?

點解唔早d買 傳咗咁耐一早買定
再唔係網購

旺角南個區議員琴日有派口罩，你follow下佢呢幾日會唔會再出動啦

早幾日見到都要12×左右 50個

屌佢老母，一路係amazon 揀
一路財住amazon 無貨
比代購狗一野掃晒

收唔收契仔

其實我有攞口罩比我啲frd

不過可惜成家得兩盒

老母做公家唔想佢攞太多俾人話

我想派比有需要嘅人

上星期買左一盒
一家四口用

作為一個稱職嘅連登仔
點會冇儲到口罩

認真 邊區有呀

You are not alone

唔好出街保平安

應該過年後返貨
呢幾日唔好出街

去7-11買住d 頂住先啦
香港自己救自己

求其去個正苦機構，用蝗語問，一車車畀你

我連搓手液都買唔到

已買3包
命仔緊要 幾百蚊食少餐
加上屋企仲有小小存貨
頂到1個月

頭先日本城買左六盒。

邊區？？？

上gameket 訂

依家先買... 今日大年初一邊度開門 最快藥房都初三，四先開 仲要極低機會反到貨，一係捱貴貨 你依幾日驚就唔好出街 見有d水洗貨仲有得賣都食著先 依家好上網店訂... 但早幾日訂都要月中先送到

AMAZON 啦

好貴

唔好出去住啦

Mk藥房應該會有，不過好貴

老豆係Carousell買左幾十盒 但係都要搶

大把啦，雜牌淘寶貨一街都係
要有ASTM/EN認證就難啲

唔送香港or斷哂貨

係 hktvmall先賣50
不過命仔緊要過錢

試下問商場啲Cs
大商場一般都有口罩提供
但咩quality 我就唔清楚了

好彩早幾日買定三盒再AMAZON訂

之前買左兩隻救救
睇左連登有人話係假野
加上隻口罩有異味
唔知仲用唔用得

重用綿冇消毒再製 你唔怕死咪用

仲扲埋中銀著數三百減七十

去7仔買啦
$20/5個

d菌可以長時間逗留口罩入面
唔會死架咩

斷晒貨 有d好嘅要28號

醫院自動售賣機

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要擺工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

醫院有$2/隻

唔怕既話可以行去買

無ward已經贏曬

一樣 不過老母做HA

上網買左150個 10000jyp

之前唔同你講話飛武漢 去到硬食

岩岩屋企樓下萬寧番左貨，大約10箱
百幾人排 每人限買一盒
49.9 50個越南製

樓主遲左 你上網search 下網購口罩啦
我張單截左了

手頭上得番一個

理撚佢咁多 即刻罷工啦 ka果班

見到佢ig d 相渣渣地嘅

我搵到人代購 有興趣pm我

我上ig買 165 200個 有興趣pm我俾名你

七仔有，真，一個幾包佢拆開賣，台灣製造既，20蚊一包

又到左有口罩有西屌嘅日子

六七月嗰時我的朋友個小隊好多N95
之後轉用豬咀就扔鳩晒啲N95
嗰度應該都扔咗差唔多成百個

德輔道西1個鐘前賣哂

吹水狗

一盒得3個，限購3盒，急用頂住先

已經用晒，等緊過年後集運到港

有錢既話 韓國gmarket仲有
韓國制既六蚊個未計運費

然後就係咁開po 屌人唔戴口罩

我搵左兩日都搵唔到
貴過2蚊既就有

診所好危險，有支那人就仆街

你可以試下

真係睬你都傻

棟棟政府building都緊急加訂緊口罩

ig黃店代購，好似話3號到貨，可以考慮下

Donki有貴野買

岩岩好今日用晒
得返pitta

依款應該係最好的醫院都係依隻

好撚貴，仲要唔一定有

呢d加濕口罩好似冇撚用

盡量唔好出去 慳住用

上網買啦

隔離post有巴打派 你試下去留tg

上ig訂 預兩星期到貨

好多不知名冇認證嘅牌子仲有貨

契爺做醫院 屋企洗手液全部medicom

問下啊ming哥啦，多到可以捐番去

前日行哂成個寶林都無 得番天價口罩賣
你要既話 我可以俾幾個你頂住

True
咪晒錢，留番買罐頭係屋企訓幾日好過

網購啦

下世記得儲定D口罩

巴打想問下呢款入面有幾多隻？見佢無寫

amazon la

二十箱屌你老母，起條仆街底啦

LM

右上角寫5隻

佢後面寫齊晒BFE VFE PFE

有人話國難五金有
有冇人fc到

唔知可唔可信

呢隻萬寧有賣 有冇假野就唔知

你去激安睇下

amazon lah

咁不如買日本牌可以水洗個d頂著 你買完仲要等

日本城！ 快去

老豆返地盤要N95
真係唔知邊度有

集運喎
用tenso再裝app連去amazon買

我都買唔到口罩， 屋企淨返十零個到
已經儲定一大堆杯麵同罐頭，做好唔出街嘅準備

Amazon

我有十二罐
三十六包出前一丁
十八杯杯面
五公斤米
三包廚師腸
六十隻水餃

希望捱得過

見到 日本城 好多人排隊買緊

比幾個香港人屌完就話自己有賣比香港人，話有事可以搵佢

哈哈 中國人就捐上去，香港人就比錢買 仲要二月中先有貨

日本城嗰隻好似淨係防花粉

老豆話佢買咗四盒喺櫃頂
點知今日一開原來全部都係花粉口罩嚟
依加我買嗰啲淨返6個
訂咗嗰啲年初十先到
今次仆街了

hktv mall

屋企已經4盒 仲有啲上網訂緊
唔急可以等下

唔出街 初十後先出

50個百一蚊
我喺出面啲藥房買算
仲要喺醫院入面

好彩櫃底仲有大把罐頭同公仔麵

琴日我見奇趣都仲有啲嘅， 如果你唔介意有花紋嘅30幾蚊10個

佢50元一盒

仲要儲定米。耐食過即食麵

$89

食炒價買一兩盒用住先
之後再amazon買多啲
依家買應該仲OK嘅

旋轉拍賣班炒狗大把

巴打邊區，尋日問倒屯門新墟85 50個

唔係一人限買一盒咩

出面藥房賣嗰啲口罩10個有9個都唔係手術口罩，用唔知乜物料整薄過廁紙嘅中国製唔知乜嚟，唔建議去藥房買

logon有貴日本嘢

中衛（中國衛生材料生產中心股份有限公司）係臺灣野，臺灣造，大部分臺灣醫院都係用佢
但提提你，臺灣前2日已經全面禁止口罩出口，佢呢批貨除非之前就運到黎，否則假既機會極高

排我前邊條友買左八盒。
咁啱佢開箱就入去買。但唔駛搶。

佢唔過得數我覺得好伏

稅局入口咪有得任拎囉

一陣真係要去入。
封關遲早事。

gmarket訂左60個KF94嚟緊

去隔離Post問巴打啦

日本城仲有冇

去隔離po睇下有無巴打網購多左賣俾你

盾牌碳但隻得唔得

住邊頭 我比住十個八個你應下急先

大家可唔可以唔好派口罩

即時 日本城49.9一盒口罩

岩岩見倒

卓悅唔會炒 但係有冇貨就係問題

食小D 腸

收支那寶

呢隻好似無咩用

係ssp 見過 包裝盒4 面都一樣，大陸人一見拆箱即刻搶購。

頭先買完，係藥房買

徵$400/4盒
留tg

根本成個政府都on9入境，衛生，全部由得香港市民死，一定要設立臨時政府阻止現政府的on9

巴打不如講下邊到有渠道買到仲好啦
10隻8隻頂唔到幾日

same 同樣情況

成個MK都無,等死

係美國 想買d寄返去比屋企

你好呀老闆

最壞打算飛台北買

因為啲人低估嚴重性
尤其啲中老年、港豬、淺黃
戇鳩鳩

全民口罩日又唔跟
唔敢表態

如果由幪面法開始囤
而且都應該有2-3盒
夠個人使用

一包有幾多個？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真

老母買多左，有兩盒，要就留tg。

再見啦

可以去黨鐵攞住先
話自己唔舒服之後咳幾聲

屌
嗰陣用pitta mask架嘛

屋企有一堆無用嘅黑色pitta

我係一早入定

TG @hkppl123456

5個

你集運黎到香港都唔知幾喇

報驚

屌你老未都on99
樓主問邊到買
我知邊到有咪講
然後話人老闆

你信得過咪買信唔過咪唔好買
傻閪

唔係咁癲呀

隔離口罩post 有提過KF94 依樣野
韓國指標黎
不過成5蚊個太撚貴所以無買到

而家先嚟叫得罪講句natural selection

岩岩買左3盒，頂住先

連登仔啲嘴臉同樓post低置友一撚樣
“一早唔入定”
“早買早享受”
“而家買預左要食炒價”
“明買明賣，自由市場”

劣根性

利申:信你

美國寄黎香港運費好貴

信就信唔信就算
屌那星生死關頭 好心講邊到有得買仲比人屌
難聽啲講句
到最後如果一隻口罩都無都焗比架啦
雖然我覺得佢依家賣到百幾蚊廿五隻好撚賤

上網訂左先

好彩我當初1月頭買左成箱 而家有30幾盒
真係有需要我可以比少少你

係咪手術外科個隻?
係既話賣2盒畀我得唔得

要2月中先有貨

呢個真 返左貨冇十分鐘又望住d冇咁貴嘅俾人掃晒 唔通網購都要食炒價

我上網買咗六千蚊口罩 好驚

一早叫你買
你唔買
而家就靜咪問啦

唔係出唔到境咩 台灣限制咗口罩

應該係台幣

日本呢?

日本好多都俾人搶晒 點算

梗係外國網購留黎啦
香港政府免費派中國口罩比你
要唔要？

日本一日一億口罩 蛇都死
好驚cut 單

貴到呢

LINK PLS

7-11 有 20蚊5個

巴打，唔係普通外科口罩黎wo
要訂10000個先做到哩個價 當然100$肯定預多左
扣曬運費會捐星火612🙂

所在地區:新界喎

$5000一個，意者留whatsapp

有無人準備戴豬嘴+P100出街

單身無法

因為全民口罩日買嗰啲口罩唔防菌

見到carousell有好多

岩岩係九龍塘見到 懷疑係城大 既手足😂😂

淨係換罐都換到你窮

上網買啦 仲有得揀

屌又話日本城有，行幾間都無晒。

唔係TG可以齋P100 Filter
唔洗罐

商業出口唔得，自己買兩三盒返香港係可以

我不如買藍色N95

Sorry，台北大致上都賣哂，你可以去台北勁偏遠地區睇，今日西門其中一間康是美咁啱返貨，見住一個人買咗大約20盒到～

另外，台灣人自己都囤貨中

我大佬話$5001一個

點解會

Ig shop ： flawless.for.you
佢有代購韓國口罩 可以上去睇下 最快31/1到貨

月頭都已經難買

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好似m巾

而家周圍去咪重死

咪講完個個去買，跟住賣曬

中期已經全部轉買係買海棉Pitta mask啦
不過都仲有半盒外科口罩

呢期應該好多香港人去咗外國旅行
快手叫佢買多d返香港啦

六月中去黃店買醫用+活性碳都係50蚊一盒，有四層咁厚
唉，點估到重會拎返出嚟用

好多假口罩，睇路

有無人啲泰國邊隻口罩買得過？dura 牌好ok嗎？

呢款ok嗎？ $65 50個

大把地方有
但貴

same
昨日係台灣飛返黎 行咗幾間藥房先搶到少少

林鄭叫學生唔好出街 慳返幾個口罩呀

係呀，我都係，不過應該仲會有第三四波爆發。

可以問黃世澤買
德國速遞都係呢個價
仲要係法國造

避得過肺炎,但係分分鐘食到腎虧

尋日掃咗d頂住先

然後就曬自己一早買晒口罩攞優越感

仲有兩個

Gmarket KF94 60幾蚊20個喎

想買搓手液邊到有

留名

Gmarket一般要幾耐送到

搓手液買邊隻好

一個用左2日,冇晒罩了

屌你老母
我條女返醫院就係畀你呢啲人搞到口罩都唔夠
正一仆街冚家剷

醫院無口罩仲返工
你條女都算人中之龍

醫院唔夠口罩？
邊間？
btw 佢講緊診所喎

冇翻啦柒頭皮
普通嗰啲口罩 擺出嚟好快就神奇咁消失曬
永遠得返啲綁既
最後盒口罩係ward要鎖

你覺得醫院唔夠口罩好出奇咩
尤其是新年 倉嗰啲人唔返 上面你得你死

Hktv mall 有

你地返工都係想救人啫
而家叫你拎份口罩幫人都唔肯呀

屌你啦。。又呃鳩人錢。。

就算有得賣，好快又清哂

咁講又唔岩
俾街外人拎晒 醫護真係要用個陣點算？

我買左6包8公斤米加四支豉油，五個人食，希望捱得過啦

唔怪得之前去急症 講明口罩無免費供應要自備

咁平？我六包米都600幾蚊啦

支那

sor, 冇睇清楚大家都要出入平安啊！

全部外科口罩都無wo

係啊屋企仲有大量橄欖，以二十公斤起起，其他我冇錢買啦

普通10蚊個 n95 80 蚊個 中環 Lkf Sasa 旁

不樂觀

想問個人購買口罩出境可以？

可以 不過我只係帶幾盒
你唔係一大堆咁應該得掛

thx！都係諗住有買2-3盒左右 因為自己都網上訂左d

不嬲都冇免費口罩
之前都冇

唔介意得BFE嘅可以係日本城 oline shop買 $12.x 有10pcs

80 蚊一個？

有一盒盒擺出嚟架

有 我想買...

依家放緊假，28號先發貨
平時買野5個工作天左右到
新年唔知會唔會慢啲

咁平既？我之前search 個d全部都$5 一個起跳

唔同鋪價錢可能唔同，gmarket仲要運費

伯母要平安